頭七有冇人去拜祭下送中條例

中國人社會，頭七會好易還魂，大家不妨出黎拜拜佢等佢安息啦

搞返個送中祭祀活動

7月16 農曆六月十四一齊出黎供奉佢上神位

一陣都會借屍還魂 曬鳩氣啦

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！